有咩戰術要試聽日就係最好機會

7條戰線分散狗力
大三罷嘅人數優勢
咁都唔攞嚟玩遊擊？
仲老老實實玩對峙？
聽日就要撚到班狗懷疑狗生
詳細地區攻略等到聚人先開grp傾
喺度就討論可行方案

光復香港 時代革命！！！

光復香港 時代革命

推

快閃佔路
齋set rb 閃人

撚真狗屋（宿舍）

快閃麻包袋（勇武限定？）

推！

唔好齋推啊
有咩天馬行空嘅撚狗方法都講下

我冇貨喇
創意=0

係連登屌差佬有撚用咩
出去又唔敢?
咁不去一齊去香討屌

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工